立場姐姐開Live : 以第一身親自回應721監警會報告

#Live【我的第一手真相｜回應監警會報告📋】

林鄭月娥形容今日公佈的監警會報告是「香港的真相」，然而報告只是香港政府希望你知道的真相。

即使事實昭昭，報告依然無視721警黑勾結，我希望以我在721現場採訪的經驗，回應監警會報告如何扭曲事實，偽造真相。

------
何桂藍 Gwyneth Ho
#同呼吸 #共命運
Facebook |
Instagram |

立場姐姐經典重溫

pish

推